最近係咁loop一個女歌手既歌

係關心妍
講起關心妍大家都可能正係會聯想到佢柒嗰次，我最近喺YouTube 聽咗佢好多歌，發覺佢靚女之餘，live好撚屈機，啲歌重要好好聽，覺得佢俾人嚴重低估咗 ，香港樂壇欠佢一個交代

其實佢都開過兩次紅館CONCERT 無話邊個欠邊個

要生存都要講心態 有實力咪自己出國外發展囉 係香港咁屈就阿？

冇後台，公司唔push

你有無睇我條LINK

星娛樂都叫無PUSH？
根本係自己攞黎

好明顯係公司問題同蛋記敵對勢力抹黑啦

佢出道個期都好多女，
相反宜家係零

吳雨霏

AGA

Aga都好好，好欣賞佢作啲歌，可惜又係唔太紅。。。

最近都有聽關家姐d歌 首首都經典 但好似冇再出歌

好多年前係個商場show聽過佢唱live
真係比佢實力嚇親 d高音完全用盡真音上冇點用假音
記得首歌都個調都幾高 但唔記得左首歌叫咩名

以身試愛？

勁到呢

我都係最近先睇到依條，勁到仆街

傘子都好撚好聽

係啦 現場聽佢高音穿透力好勁 但又唔會噴mic/爆mic
好撚正